民主黨你要記住 我哋實會清算你 只係今日唔係時候

今日區選揀你係因為我哋資源有限、做事分輕重、大是大非前，我哋選擇含淚投票、先投走咖哩味嘅屎(獻世派)；他朝一日我哋煮到青咖哩黃咖哩白咖哩而屎味嘅咖哩依然係屎味嘅咖哩的話，我哋係會亳不留情投埋你走。

呢D先係時代革命、光復香港
我哋要生活、生存係唔夠架

真

Agger

許勇快d 退黨